我討厭熱狗

好多熱狗黎用番我地罵佢既野罵番我地
佢地而家轉左新招，係到扮幫黃碧雲同白頭佬，專打對台。
熱狗咁多人憎唔係無原因
最慘係好多目空人切，覺得自己看透世事既人真心支持佢地。

其實係咪要貼低啲熱狗account貼堂

好多都唔係熱狗。。好多都真心支持佢地個套諗法

來來去去果幾件

唔可以咁睇我起完個d人底，發現好多之前都正正常常，但而家留既言好熱狗再咁落去越黎越多熱狗

熱狗理都費事

而家見連登開post屌藍碧雲同白頭佬都比人屌番轉頭

熱狗講得無錯
泛粉真係咁諗

佢地真係好討厭，小學家到爆，又雙重標準

係藍碧雲同白頭佬都撐得落，明明咁多素人出黎選

有事唔見人，抽水呃課金

天天乞課金 就像癲雞
嗰個呻窮叫人課金畀佢
呢頭秀姑連旺角去觀塘都要坐uber
去死啦